[突發] 黨鐵開始清算藍店

黨鐵 一定係清算名單

唔好做兩頭草

福建佬死出嚟回應下啦，黨鐵反撚轉咗你班傻閪仲唔出聲